★毒男悲劇：支那最新推算！該國有二千萬毒男！

由於男女比例嚴重失衡，有男村民到五十多歲還是「處子之身」。

推算全國約有二千萬名剩男。有人說這一大批渾身精力無處發洩的精壯男子，是社會上潛在的不安定因素，絕對不是危言聳聽。

lm

毒男變得分文不值

咪畀錢叫雞囉，唔係咁都做唔到下話

影響雞價GA

二千萬毒男仲多過有d國家全國人口

一孩政策做成

做老處男已經算慘啦，仲要被黨拋棄話係潛在不穩定因素

魔法大國

你肯唔肯呀

大家一齊hehe咪解決晒囉

五萬幾話個萬幾嘅抄名 我第一日開連登就用Wade個名啦 邊個抄邊個呀

去東莞搞掂佢